制裁香港曱甴嘅方法

政治法律呢啲嘢我唔係好識
聽就聽左好耐，其實係咪可以將啲狗告去國際法院
定係有人做緊呢樣野
歡迎大家一齊討論下

好似唔得，因為香港不是個國家。
不過如果美國通過香港人權民主法，加入制裁黑警和家人，而其他文明國家也跟隨，是一個不錯的出路，之後例如黑警和家人的旅遊，讀書，移民等簽證會被限制。
把牠們留在大灣區。

咁被捕嘅手足依然冇人救